iPhone XR 鎖定畫面個電筒成日hi著

新機用左兩星期 已經第5次唔覺意hi著左個電筒捷徑 個垃圾捷徑又唔比人移除 整係個鎖定畫面篤眼篤鼻

我都係，有時隔左勁耐先發現

真係勁垃圾 我都係咁

+1

成日係街都見有人開住個電筒自己又唔知

冇3D touch 係咁上下

唔見XS MAX有事

我都係，岩岩搭MTR仲要唔知著住燈用，對面仲坐左個黑絲係咁望住我

我都覺得奇怪, 點解我無呢個問題, 原來係3D Touch

iPhone真係垃撚圾
咩都唔比人自己set

我熄左TOUCH MON就開MON / 囉起就著MON 果D FUNCTION
無依個問題

同樓主同wallpaper

試過就咁拎住落巴士壓著左

我啲同事都係咁講

試過幾次唔知點整到著左, 嚇到我即時熄返,
唔知既人會以為我係變態

其實正常唔會咁易high到
不過袋左落褲袋你會突然發現feel到熱力之後拎返出黎

咁都有得屌

我熄左提起喚醒 但無熄一下喚醒 因為覺得幾好用

係 貪平就係咁

窮就唔好用iPhone啦

仲有好多不滿 本身用6 打字鍵盤switch得好順 但xr個地球分得太開 打字速度慢左好多

大家咁話 點解要出面整呀？ 唔番原廠

偷拍

我又唔覺係咩大問題

就係窮人先用iphone